一人一個大阪必食

毒撚七月一個人去京阪
有冇邊間啱一個人食嘅燒肉。
上網見人話松阪牛燒肉M 幾正，但歡唔歡迎一個人？有冇巴絲食過分享下

架妹

金龍

金龍必食

龜王拉麵

飛田

呢間唔洗講喇
有冇邊間壽司推介

留名

有間食串燒飲酒 冇留意叫乜名

551蓬萊

呢間就真係大伏
我相信冇香港人會鐘意食

Lm

燒肉一丁

唔記得咩雕魚
有紅豆 奶黃

磯丸水產

law 仔 的串燒，蛋糕
Familymark 的 関東煮

道頓堀 作作拉麵店嘅黑蒜油拉麵

全日本都有

梗係千房

留個名先

道頓堀 有兩間打正對面的章魚燒
一間好多人，一間完全冇人
兩間都必食

lm

飛田新地

北京填鴨

pablo

網元 食蟹

識野

呢間係咪歡迎一個人食

正

係日本食過咁多間都係覺得築地銀章魚燒最好食

我都覺得築地銀最正
其實香港都有
但好似執剩太古城果間

上次去一個食 無問題
早半個月去東京 去兩間都唔受一個人

留明更進

就嚟去 有冇鰻魚飯推介

嵐山廣川好似唔錯

中之島漁港點睇

呢個冇撚得輸啦

大起水產

樓上.所有推薦的拉面 都食過.. 龜王/金龍/作作/神座/一蘭 全部都好一般

我就推薦 三豐面 豬骨拉面

龜王 我去試個次. 真係只有片叉燒好食. 湯及面都垃圾級

有冇海產磯燒推介

豬一食過未
屌打以上全部

邊間刺身/壽司正？

邊間大阪燒正？

留明六月頭去